證據確鑿，再無借口令我唔罷食大家樂

昨日大約4時，中信大廈大家樂門外天橋有催淚彈，亦一度有防暴警察駐守。當時大家樂成為左唔少中彈市民既急傷站同埋其他人既避難所。當值經理突然熄燈熄冷氣，並示意餐廳要關門，請所有人離開。

無意間發現，想搵借口食大家樂都唔得

食大快活啦，d嘢又咪差唔多

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

附近無啊

唔好食野啦, 人地為你擋子彈, 你唔食野得唔得?

14年後，見大快活無換代言人，我就無再幫襯... 過大家樂

咁撚難食都去 本身就唔合理

附近無黃店啊

唔係藍/中資就得啦
再唔係自己煮

Oh